讀書係香港當然冇撚用

香港係資本主義社會
錢好重要，如果你收入係基層水平(即係40K以下)，
你根本冇能力去講咩生活、理想乜乜乜
唔係話叫你唔好去讀書，如果你屋企本身有錢，讀書當然好
但如果你連基層都脫離唔到，就唔講咩追求學問
正正經經脫咗貧先，到時再慢慢讀
就算有幸讀到大學，都唔該你去讀D收入會高嘅科
學問唔係你呢D窮撚去追求，請顧掂你自己先
唔係你嘅生活會好痛苦